我要聽日全世界頭版都係講中共bypass香港立國安法

襯有得做文宣就做文宣 同全世界講中共強姦香港
依家唔同全世界講香港人連吶喊嘅自由都無 以後都唔會再有機會

快啲一齊做文宣 用盡所有方法同全世界講

［Twitter］港版國安法殺到，外資勢必撤資！

最好可以搞多次登報

5毛

Push

you?

有乜理由反對

鬼佬其實未必一下就明
以聯邦制國家為例
聯邦法律凌駕地方法律聽落好似冇乜問題

所以要引度一下

Push
一齊叫身邊所有人做文宣

支共從來唔認香港係聯邦制, 因為聯邦制自治權好大
所以自創一國兩制, 變做「內政」

可以攞澳門國安法要坐10-25年
對比香港同埋其他地方暴動罪

死前點都要打爆國際線佢
跟住即使香港國際戰線die down
鬼佬都會關注

惡安法今日殺唔死我地 我地就要殺死惡安法

可唔可以copy 個list 俾我pin？

go go go

【廣傳】【香港人，處變不驚】

而家中共重施故技，不停催谷人數上街，逼美國喺一個未成熟嘅時期 show hand，破壞美國對中共嘅部署。而家美國醞釀嘅就係全世界向中共索償武漢病毒嘅賠償。而家澳洲、加拿大、歐盟同埋全世界～［一百四十多個］～國家已經準備同共匪攞錢，今次配到佢仆街冚家剷都唔得。

過去一個禮拜咩都出晒。考評局、劉小禮、國安法、Facebook 同 Google 打壓香港人嘅專頁同搜尋字眼（你哋唔係唔記得 Facebook 同 Google 幾咁瀨共㗎），呢啲就係想激你哋上街，令到美國又要預先處理香港嘅嘢變相暫時「放生」佢武漢病毒嘅索償。點解會放生佢？因為呢啲嘢要一次過大核彈認識先至可以一次過整死共匪。如果預先用香港逼佢妥協嘅美國好難再向佢索償武漢病毒嘅損失。呢一道氣唔可以洩，洩咗嘅就中共一定死唔去。

若然中國要玩國安法嘅就證明兩樣嘢。一，就係佢已經諗過同你哋動武。上次十幾萬武警可以出得佢今次一定有過之而無不及。二，就係佢睇死香港人唔願意真正「攬炒」，只係紙老虎。佢要攬炒就同佢攬，由得出國安法，安心等香港食屎。之前民間記者會已經講過，如果出解放軍，就返屋企瞓覺。唔好唔記得呢樣嘢。而家你就當佢出硬解放軍，乜。都。唔。好。做。

呢啲唔係叫做散水撚分化撚或者覺得勇武冇用如此類推。你盟主我永遠唔會同前線割蓆或者覺得佢哋冇用，但係你哋出去係唔會令到件事有另類發展。當你扭轉唔到局面嘅時候，就不如留下有用之軀等待他日美國一出手就齊齊攞佢命。

自己香港當然要自己救，但係都要食腦。君子報仇，十年未晚。雖然我哋覺得香港好似冇乜時間剩低，但係中共更加冇時間。各國經濟開始恢復嘅時侯就會同共產黨攞錢，而美國而家已經開得七七八八。共匪就係知道佢時日無多所以就搵香港人做人質，逼美國即時出手拯救香港變相令到佢洩氣。

各位香港人，千祈唔好驚。唔係世界末日。我知道而家覺得好似世界末日咁，但係你哋一定要鎮定。美國一定會出手，而且係好快出手，唔好畀小事阻礙大計。

最後，贈四隻字畀你哋：處變不驚。

自己執生。

推

幫手comment 同rt

Twitter:

Reddit:

Facebook:

搵到新嘅就加落去
我要洗全世界版

幫手comment 同rt

Twitter:

Reddit:
好似唔擺得link 自己search

Facebook:

搵到新嘅就加落去
我要洗全世界版

仲有建議用hashtag嚟方便search/洗版
最好就universal, 全部人都用
例如#nomorehongkong

qg8

Push
唔該同身邊嘅人講
仲有幫推上熱門

!!!

有冇人可以諗個catchy嘅#俾全世界用

求幫推

幫手comment 同rt
搵到新嘅就加落去
我要洗全世界版

Twitter:

Reddit:
好似唔擺得link 自己search

Facebook:

亦可以自己開post
可以攞澳門國安法要坐10-25年
對比香港暴動罪
同埋不文明(russia&china)同文明地區嘅刑罰
俾記者做reference

仲有建議用hashtag嚟方便search/洗版
最好就universal, 全部人都用
希望甚至連議員/外國政要都用

可以呀

可唔可以幫手留言
唔好淨係正皮

留言

幫手comment 同rt
搵到新嘅就加落去
我要洗全世界版

Twitter:

Reddit:
好似唔擺得link 自己search

Facebook:

亦可以自己開post
可以攞澳門國安法要坐10-25年
對比香港暴動罪
同埋不文明(russia&china)同文明地區嘅刑罰
俾記者做reference

仲有建議用hashtag嚟方便search/洗版
最好就universal, 全部人都用
希望甚至連議員/外國政要都用

Reddit:
好似唔擺得link 自己search

Facebook:

亦可以自己開post
可以攞澳門國安法要坐10-25年
對比香港暴動罪
同埋不文明(russia&china)同文明地區嘅刑罰
俾記者做reference

仲有建議用hashtag嚟方便search/洗版
最好就universal, 全部人都用
希望甚至連議員/外國政要都用

唔該巴打

Pushhh

Pushhhh

曬氣啦
D鬼佬你估唔知呢單野咩
人地理9得你, 靠自己啦香港人
得返7日

啲政客緊係知啦
所以先要俾普通人知
唔係啲鬼佬政客點會做嘢

推，比晒子彈打國際線

reddit呢D都會出下力, 果面其實都好多野

最緊要有個universal嘅hashtag俾人搵

PUSH

push

幫手comment 同rt
叫身邊嘅人幫手
搵到新嘅就加落去
我要洗全世界版

Twitter:

Reddit:
好似唔擺得link 自己search

Facebook:

亦可以自己開post
可以攞澳門國安法要坐10-25年
對比香港暴動罪
同埋不文明(russia&china)同文明地區嘅刑罰
俾記者做reference

仲有建議用hashtag嚟方便search/洗版
最好就universal, 全部人都用
希望甚至連議員/外國政要都用
所以唔該幫手諗個catchy嘅#

後續行動：
聯署
登報

攬炒已經來臨
過完依個禮拜國際線就會成定局
姐係你想多啲國家sanction支那 依個禮拜就要盡做

真

twitter冇國安法的

推 文宣開大火力

721831101111

自推

登報仲快

登報方便快捷 不過作用有啲limited
尤其而家武肺啲鬼佬唔會出街買報紙
所以social media 同網媒嘅exposure緊要啲

好

手足好文

個list加咗新link
好多新聞呀

幫手comment 同rt
叫身邊嘅人幫手
搵到新嘅就加落去
我要洗全世界版

Twitter:

Youtube:

Reddit:
好似唔擺得link 自己search

Facebook:

亦可以自己開post
可以攞澳門國安法要坐10-25年
對比香港暴動罪
同埋不文明(russia&china)同文明地區嘅刑罰
俾記者做reference

仲有建議用hashtag嚟方便search/洗版
最好就universal, 全部人都用
希望甚至連議員/外國政要都用
所以唔該幫手諗個catchy嘅#

後續行動：
聯署
登報

攬炒已經來臨
過完依個禮拜國際線就會成定局
姐係你想多啲國家sanction支那 依個禮拜就要盡做

Push this one

done

再推

推上twitter

1/10

推, 已經係咁CLS都係唔夠人, 快call多d人

2/10

感謝各位幫推嘅巴絲

push
btw樓主自首啦
射爆人隻眼唔洗負責任呀

支持登報

到時全世界都冇反應

个个都识我 我都仲继续收住OT 饮饮食食
吹咩

做嘢

射埋啦 有埋啦
食藥都唔掂可以點

Tui

Uush

推
立刻登報

Pushhhj

已pin

up

twitter 已經十幾萬個tweet

#hkendgame

不如用呢個

#hkendgame

幫手comment 同rt
叫身邊嘅人幫手
搵到新嘅就加落去
我要洗全世界版

Twitter:

Youtube:

Reddit:
好似唔擺得link 自己search

Facebook:

亦可以自己開post
可以攞澳門國安法要坐10-25年
對比香港暴動罪
同埋不文明(russia&china)同文明地區嘅刑罰
俾記者做reference

仲有建議用hashtag嚟方便search/洗版
最好就universal, 全部人都用
希望甚至連議員/外國政要都用
所以唔該幫手諗個catchy嘅#
而家可以用住#hkendgame先

後續行動：
聯署
登報

攬炒已經來臨
過完依個禮拜國際線就會成定局
姐係你想多啲國家sanction支那 依個禮拜就要盡做[

One day is not enough

At least 1 week.

所以要大家幫手推

524 527

用 Twitter！！

快推以下tweets!

幫手comment 同rt
叫身邊嘅人幫手
搵到新嘅就加落去
我要洗全世界版

Twitter:

Youtube:

Reddit:
好似唔擺得link 自己search

Facebook:

亦可以自己開post
可以攞澳門國安法要坐10-25年
對比香港暴動罪
同埋不文明(russia&china)同文明地區嘅刑罰
俾記者做reference

仲有建議用hashtag嚟方便search/洗版
最好就universal, 全部人都用
希望甚至連議員/外國政要都用
所以唔該幫手諗個catchy嘅#
而家可以用住#hkendgame先

後續行動:
聯署
登報

攬炒已經來臨
過完依個禮拜國際線就會成定局
姐係你想多啲國家sanction支那 依個禮拜就要盡做

國際戰線著晒火
過兩個鐘開tweet bot 全部都係new

如果今次推唔到美國取消特別法，外資繼續烚熟熟下，咁就大檸樂啦

而家國際戰線react得好勁
希望至少可以搞到支那鎖國